[問卷] 各位打工仔幫幫手, 含J圖

主要係

圖？

含J呢？

主要係關於你打工既態度

[/quote]

唔該各位 慢慢J

一開頭錯字未打哂開左
比返啲誠意大家
唔該各位打工仔們

感謝各位抽時間幫手做問卷

Sorry呀 一開始就

推

做了

]

推

樓主好有誠意

點解冇under20?

多謝你

本身個對象無諗住咁年輕

唔知點解 覺得你好冇誠意 hea我地幫你做問卷咁

btw做完

D j 圖好正，睇哂。但冇做問卷

扯左 幫你做

Good